依家係咪唔比去機場接機？

如題

感謝各位巴打

時代革命 光復香港

我真係想知 係咪唔去得？

可以去 但你要係機場巴士站個到等

NO

感謝巴打

唔比

我扮港豬 佢叫我死返出去東涌

我喺t1落

t1離港樓層去唔到地下嗰層接機。
要轉架接駁巴士去地下接機嗰層落車，
但都入唔到terminal入面，
要喺出面巴士總站等。